有冇巴打做過九巴office?

果個legal assistant 大概係出咩人工？主要做啲乜？